肉房東擠乳色誘！男客「陪睡榨乾」免付1年租金

▲女房東作風大膽，想要房客來陪她抵1年租金。（圖／翻攝自微博）

網搜小組／綜合報導

「不給房租也行，下班來我家陪陪我。」對岸一名女房東發現男房客沒有繳房租，急得用微信聯絡對方，得知手頭有點緊後，就開出「超優惠」方案，只要房客來家中一次，一年的房租費都不收了，嚇得男房客急回覆「我今天就給錢！」

從微博瘋傳的訊息截圖中可看見，大頭貼裡有一穿著粉緊身睡衣、戴著白色鏡框眼鏡的女子，露出傲人的「人間凶器」與極為深邃的事業線，嘴巴還吐出舌頭舔著右上唇，銀製的舌環在畫面中閃閃發亮，鼻子上也穿了一個鼻環，相當時髦。

而微信對話內容則是寫道，女房東先問「在嗎？房租拖很久了，什麼時候」，看見男房客回說「這幾天有點緊張（手頭緊），給我點時間吧，好嗎」後，她立刻大發佛心說「不給也行，下班來我家陪陪我，房租就不要了。」

▲男房客看到房東的大頭貼卻步了。（圖／翻攝自微博）

沒想到男房客看到超佛心的條件後，立刻回覆「我今天盡快進錢給你」，一點也不想要這個優惠。女房東見狀後再勸說「我只要一次，今年就不用給房租了，妳考慮一下，我在家等你。」滿心期待把房客拉來家中。

此照片也從微博瘋傳到台灣臉書社團「爆笑公社」，網友看了紛紛笑說，「反正燈關著，牙一咬就過了！！！1年的房租欸」、「現實社會是：『如果他像許純美那麼有錢，一堆野心豹子狼在排隊』」、「這是很好的交易，威爾（而）剛吃下去讓她開心點，說不定水電費都不跟你算了」、「眼睛閉起來！跟他約定20分鐘。牙忍一忍就好了！沒事沒事可以換房租ㄟ」。

還有人認為去一次就回不來了，「絕對會被吸乾」、「有命過的了一晚嗎」、「第一晚是平安夜」、「一次就沒命回中原了」、「會斷掉」、「會變凶宅」、「捐血一袋，救人一命；捐精一袋，自己沒命」、「我會逼著我老公去」。

瞓街算啦

一次性交一年租........原來真係有

暗瘡肥婆 假架下話

catgirl

睇過張相嘅請比 樓上加樓主

仲衰過俾鬼壓

個男房客好似好靚仔

唔好玩啦
盤骨都坐撚爆

係改圖黎 都可以當新聞報

假

條女張相幾耐之前既事

暗瘡肥婆都唔識

暗瘡肥婆依家幾歲

不了

上去房東屋企食士多啤梨姐同埋幫佢影相姐

舊登已經見過N次
假

呢個post用黎釣00後？

改圖當新聞

關暗瘡肥婆乜事？

「我會逼著我老公去」

有咁嘅老婆真係咪話唔離婚